Iphone 32gb夠唔夠用?

想轉iphone但未用過 我自己Android32gb夠用 但好多人同我講iphone32gb唔會夠
如果我android32gb夠用 iphone用32gb係咪照理都夠?
定ios個系統同啲app size會特別大?

唔夠

你個腦得32GB夠唔夠用

我用緊32G夠用呀，不過我間中都清理下d相同片.
（其實都係睇你點用啫 ）

依家隻隻App 都過100MB, Whatsapp 嗰類app佔用嘅Space會越用越大，自己諗下。部機冇128GB都唔好買。BTW，今時今日SONY 部XZ2 Premium 仲係64GB ROM，旗艦機喎， 真係

起碼都128啦on 9

買icloud

夠用
利申唔放歌同用google photo

起碼要64

64都唔夠

64

我X 64都夠
每月俾$8 icloud itune 有入歌10GB
6隻GAME左右 有套動畫入面
長期淨15-20GB

夠既

唔夠，最少64g

旗艦iphonex 夠有64gb 啦

人哋有128同256畀你揀喎。SONY?

少打機 冇咩APP 只係影下相聽下歌係咪都夠洗

問得既應該都夠
我32gb 用左兩三年

所以最想知係 如果我android機32gb夠用 iphone係咪買32gb都夠
因為我用手機都唔係要玩好多野
只不過啲平價android用一陣就會lag 同貪iphone鏡頭靚

覺得64gb 剛剛夠大最好

我意思係因為用啲平價android機好易lag 所以想換iphone好似禁用啲冇咁易lag
但又冇咩錢/唔想浪費錢要咁大容量 如果用唔哂的話
btw thx

唔計ios食咗容量，8gb都夠既